潘曉穎母: 「曉穎話大個咗做嘢，一定要買間好大好大嘅屋畀我哋， 請兩個工人服侍我哋，但宜家乜都冇啦！」

「曉穎話大個咗做嘢，一定要買間好大好大嘅屋畀我哋， 請兩個工人服侍我哋，但宜家乜都冇啦！」潘媽媽結婚多年，一直沒有所出，在醫生朋友幫助下才誕下曉穎，得來不易，她形容愛女孝順、乖巧 、聰明，是一百分的乖女兒，「媽咪一定會幫你討回公道，否則死唔眼閉。」

建議潘氏遷入安全屋同佳佳同居

又有大屋又有工人

依家係阿佳住大屋，衣食住行樣樣都唔愁

你個臭雞女派帽比人
抵死架
靜啦撚樣

掂，咁有孝心，又可以拎多啲錢

根本佢老母都係藍屍，po佢老母做乜柒

人都死咗啦
講經咩

你個女派帽比人喎

殺人犯住好大間屋
好多黑警做工人

好嬲好嬲

講佢個女孝順啫
佢阿媽本身都有d錢

學大粒墨嘛

住豪宅 包三餐 仲有黑警做保鑣添

安全大屋比左呀佳

佳 係度嗎

☺️系度

你殺左潘曉穎 幾時可以去自首？？

我點解要自首？

呢個係憑我自己本事殺的臭雞

點解要自首？

屌你老母🖕

😦😦😦

關我L事咩
香港人死唔關你事
你個女派帽比人
比人殺
唔通又關香港人事呀?

做ptgf搵大錢

On9
大把人細個夠話要搵好多錢
家下咪又係做廢工

做乜近排又出返嚟刷存在感

鬼叫你信民建聯

我細過夠話我要做李嘉誠啦
死臭雞老母，咁多野講，嬲嬲豬呀？？
間大屋而家佳哥住緊

咪做雞囉

她形容愛女孝順、乖巧 、聰明，是一百分的乖女兒

了解下自己個仆街女既陰暗面先啦
比帽人戴招惹殺禍
仲要搞到香港咁多年輕人為你犧牲
依家喺度扮可憐搏同情
全力支持陳同佳唔好自首繼續享受生活

mk妹ive都未讀完就quit 左啦仲讀大學

邊有肢解
勒死左塞入gip咋

😦😦😦

呢啲老母都係典型垃圾 都係全家去死會好啲

廢柴老母

覺得佢只係好緊張個女的港豬老母一名
彥母同佢對個女完全兩回事

我有左BB
但個細路唔係你
雖然唔知真定假

係囉 仲話一定做到世界女首富添

「曉穎話大個咗做嘢，一定要買間好大好大嘅屋畀我哋， 請兩個工人服侍我哋，但宜家乜都冇啦！」

生個女就係貪回報？

係咪佳佳送大屋同工人俾你，就當無事發生？

一年前唔係話好感謝淋鄭政府幫忙嘅咩？

淋鄭會養你哋一世架，做咩忽然又掛住個女？

臭閪 四圍做愛

養兒防老嘅on9

宜家牙同佳用佢條命換左間大屋

落地獄啦

仲會整頂大大嘅綠帽俾佳佳添 真喺好好呀

講撚到個女實搵到高薪厚職
咁睇得起你阿女呀 潘太

真

好煩

傳統窮人既教育

唔怪得俾咁多人屌, 原來諗住做雞養你

係因為冇得養兒防老所以傷心定死左個女所以傷心

咪就係睇藍屍信政府既下場就係咁.

本應有孫湊添

招致殺身之禍，係佢個女遇人不淑
鬼殺咁嘈都無用，政府唔會賠償佢老母
建議佢老母約兇手出嚟隻抽，私下了斷

困獸鬥!

香港警察夠話保護巿民，睇開D喇，你個女推動左中共改革，係英雄

笑撚咗

抵撚死
你殺女仇人住緊大屋呀

不得不承認西方無「養兒防老」呢個觀念係高尚好多

巴撚閉,個女改變晒成個世界,仲識派帽

望下陳生個樣啦，佢冇帽就奇

唔好意思 笑撚咗

痴撚線

做好搵過讀大學

你做老母既，燒番間大屋同兩個工人比佢囉

係，小朋友講野當係真

做左幾十年人腦囟都未生齊

身為父母教到個女咁
十幾歲就比帽人
條女又on99激著個癲嘅

怨得咩？怨就怨自己個女唔錫身

父母對於子女的承諾 總係特別大期望

就算只係空談

連登仔普遍都撐佳仔

仲可以每日討回公道

mk妹買撚到咩

唔知呀醫生朋友點幫呢

死MK妹唔問你拎返錢都偷笑

垃圾老母

潘媽媽結婚多年，一直沒有所出，在醫生朋友幫助下才誕下曉穎，得來不易

男醫生？

同佳仔一齊住

咁要睇下邊個有本事

佢個女都叫乖

養兒防老

屌又落地獄特快車

大把人細個夠話要做科學家，太空人

一係你就搞大佢，大大聲屌柒政府

如果唔係一味講呢d野無咩意思，等人可憐等人幫不如自己去做d野。

抵死

得罪講句
你個女未死都唔會有

釋懷啦

一年前好撚有型搵民建聯架人地
而家比人當condom叫佢釋懷，佢撚夠膽嘈咩
咪係度自己發下爛炸

大個咪做左雞囉
都完成左一半

陳同佳就係3奇，用曉穎獻頭來消滅中共

見到佢粒墨可能有高潮呢

好撚肉9酸

唔係。

如果係藍屍，唔會對攪出反送中風暴而內疚。佢只係一般港豬淺藍。

係咪是日風向黎

btw條女讀完中學未

民建聯係唔係當手屍手畜(潘太)係condom?

藍屍

做雞應該搵到大錢買樓

垃圾思想老母
抵你死撚咗個囡

所以條命真係整定
個天唔比你生女 係都要生 結果咪攞返走
本來無一物 何處惹塵埃

佢媽都唔知會搞到香港咁。
佢冇o左個女，
大家都積下口德，一致對外啦

巴打
可能知自己買唔到，所以想生個仔出嚟幫手

咁一於民事索償，再等管政協出手，教會大把水

條撚樣完全唔敢提香港死咗幾多人

點會冇，你有陳同佳

其實派帽單野證實未？定係只係野史？就算係都罪不至死

派帽仲咁撚大聲，唔知以為拎左貞節牌坊

到最後都係講錢
個女死咗 老咗冇人養

我都好同情媽媽 但鬼叫你信民建聯
出咗嚟屌政府先搵市民幫啦

至少多左兩個替身能力

燒比你

依家啲仔女成日吹水吹咁大嘅咩

投資不嬲有風險

做咩近排成日接受訪問？

乖女=未婚大肚

有佳仔養你咪得

一路睇篇報道，一路覺得好嘔心！
有幾多手足被自殺，你老母個女先係人呀，而家出黎咸苦咸忽，個女乜乜乜

sis咁仇視女性？

死開啦
原來係搏同情等收錢

幫手轉移視線12港人

你個女對你咁好 你搵民建聯?

收養陳同佳囉，佢有大屋

派帽就要死？
叫雞使唔使死
屌你老母無獨立思考真係好無知好可怕

自己教個囡講架啦

仲會考到十優，拎到獎學金，入名牌大學，前途一片光明，選埋港姐，入名門。最衰都係個仆佳

細個：「我要搵大錢住大屋」
大個：「 我要排公屋！」

Don't blame the victim
罪不致死,何況分屍

其實派帽只係陳同佳自己講，冇任何其他證據證實

認陳同佳做半邊仔
依家搬去安全屋一齊住大屋

罪該至死?
如果係，陳同佳就係無罪

果然神邏輯!!

Mk妹分分鐘負債
仲指望佢搵大錢

你主觀都咁睇呢
我邊句講過佢要死？
講緊佢個女好乖巧好孝順 100%乖女兒喎
屌你老母成個傻鳩咁衝出黎柒 真係好無知好可怕 縮返入你老母個閪到啦白痴仔

認真只係十幾歲感情生活咁亂 又咁易同男仔去旅行
其實乖極有限 你最多話佢對你孝順

養兒防老失敗

派帽比人都好乖巧

之前話要低調唔出聲
依家突然又走番出黎做乜
又想再推條例?

本身諗住養兒防老 而家molamola

公道放題

仲要係YC升ive
YC係俾中3 grad 嘅，或者dse 5條2都冇嘅人讀
其實同毅進差唔多

連登仔諗法：派帽就抵死

全香港都唔知幾多女要俾人殺死了

話人無獨立思考呢句野都唔係咁用啦

啱呀啱呀你啱晒
我錯了

而家我縮返入我老母個西嗰度

使唔使陪棟樓畀你？

投資失利

得一個女
但唔好好教唯一既女
成日都天生天養 掉比學校教 屌你老母
性教育完全唔教 道德/ 揀正經男友唔教
屌你老母 唔想再同情你

有機會中3 grad
就算係中6
dse應該冇5條2

佳佳殺咗你個女仲有大屋住有保鏢保護

agree
況且上唔上到大學都成問題

屌你老母個排板

請問點樣唔係咁用
好多人就話佢個女派帽
所以死係啱嘅

請問點解派帽要死呢？
點解要跟風講呢？

睇番呢個妹妹仔生前嘅言行，佢可以自立唔駛老豆老母養一世都要偷笑啦！仲買樓比妳住?妳真係好天真好傻囉伯母!

有收返錢就 ok

食屎啦！

牙佳就殺人住大屋啦，吹咩
問下民建聯班藍屍手畜做咩當你condom啦

好激進點解唔同佳佳坐低慢慢傾
媽媽咁惡 人地點同你傾喎

佳仔宜家咪住緊大屋囉

搵到班少數派幫手就抵撚死啦

佢唔識教女錯信dab係一回事
修例風波一發不可收拾係因為另一隻賤婦

條數全部入哂比曉母，賤婦浪得虛名架?!

樓上意思係佢個女free比人屌都唔收錢比人屌
仲邊係搵錢買大屋比潘母

原來好多人講過跟住有人持同一個意見，咁就係叫無獨立思考

冇話派帽就要死呀，但係派帽本身都錯架啦。

你個女做咩野工可以買大屋 請兩個工人

佢想要既野 佳仔已經有齊 仲唔駛錢

屌你老母你講緊乜撚嘢呀

無話殺人一定錯嘅，都要睇咩事
派帽俾人殺都係啱啱好姐我就無話特別支持收帽就要殺鳩人，不過既然唔發生都發生咗，佢派帽俾人隊冧我都只可以講兩個字，抵啦

呢個女人好撚煩
無人想知佢同佢個女啲嘢
累死咗咁多手足

潘媽媽搞到陳同佳心情唔好所以唔去自首
另外潘媽媽間接挑起市民對政府不滿, 所以犯咗國安法

唔好將派帽合理化

咁麻煩你解釋一下點解派帽就要死？

就好似你去一間餐廳食嘢話啲嘢唔好食都要有個原因

咁叫雞係咪都係要去死？ 都係出軌

呢啲嘢都唔叫冇獨立思考？ 自己唔會諗吓淨係麻木跟風

其實係條女為咗賺錢俾老母先做雞 孝義永在心

你睇吓啲留言先

錯先都覺得係啱嘅

可以冥婚做埋女婿就一家親

防老Plan Fail

大屋搵民賤聯攞啦撚樣

又唔好掉轉黎講
源頭係佳仔條仆街殺完人，又著草
先會有送中條例， 唔好blame victims

有咁嘅老母就會生咁嘅女
事出必有因

老矇董夠話有八萬五啦
啲藍屍廢老真係易呃

開始discredit埋受害者父母，屌你老母你班喪盡天良嘅PR連抵死都講得出，落地獄啦

笑撚死我
幻想佢地兩個每日係安全屋點過呢

光速割咗蓆喇

中国人血統，跪到對面內疚跪到對面知錯驚

釋懷了

無話殺人一定錯嘅，都要睇咩事
派帽俾人殺都係啱啱好姐我就無話特別支持收帽就要殺鳩人，不過既然唔發生都發生咗，佢派帽俾人隊冧我都只可以講兩個字，抵啦

btw叫雞嗰啲人如果無伴侶嘅唔覺有咩問題，雖則我自己就唔會叫但係你將叫雞=出軌就知你有幾醒目啦原來無女嘅人只要叫雞都可以歸類為出軌

秒

唔怪得個女會同陳同佳扑嘢

死廢老

佢老母講撚到條女讀緊大學咁...
真係痴線

派帽=殺人合情合理
兒登仔又贏

一百分的乖女兒，明白晒

咁佢都可以係發自真心，因為自己價值觀而有呢個意見㗎嘛做咩無啦啦死口咬實人地一定係因為跟風先有呢個言論 無啦啦一嚟就屌鳩人無獨立思考
你啲邏輯謬誤都多到九彩不特止，仲要連盲目跟風都可以打成麻木完全兩樣嘢嚟 睇嚟你好打極有限啦

鬼叫你唔識教女教到個女比帽人戴

呢件事只係一個借口姐
冇呢件事都會有其他野比佢發大做送中架啦

sorry無講清楚係我嘅錯

有女朋友都去叫雞嗰啲呢？

我自己就唔認為派帽就要比人殺

其實呢啲真係好小事

仲大左肚 個肚唔係佳仔

收佳仔做契仔 叫佳仔養返佢 咁又可以唔洗去台灣 winwin

老泥mk妹學人講買樓
巴打

送多條 J
抵諗丫

你最多話佢唔係一個好伴侶 好女朋友
但人地作為女兒嘅身份 事實係孝順
兩個身份唔同都拎黎比較 唔知關乜事

大屋有丫...但係個機會俾咗佢個兇殘女婿，咪安全屋囉 ! 夠大間又可同管牧 He He

Siri嘅錯啊屌你老母我冇睇到
所以喺度講聲sorry

連登大把人都係跟風㗎啦
到自己真係出軌嗰陣時
係咪代表俾人殺咗都係可以接受先

可能我真係太主觀啦
始終每一個人嘅價值觀係唔同

但就你留住平時呢度嘅人獨立思考呢方面你覺得或者你認為有冇

咁你咪無獨立思考囉之前咁多人講小事你又講小事

難得有連登仔有正常邏輯

其實你見唔見到我講咗唔認為？
你文盲定係假膠？

我認為大部份無不過都唔好亂咁講人地無獨立思考 話唔定佢真心認為派帽係要死

快撚啲走我幫你頂住

一睇就知佢係唔撚識教女既人

我錯了下次會留意

多左個女婿咪算囉

似係你文盲多啲我諗呢度求其一個都知我嗰句想講咩

我好同情佢 但係咁大個人傻少陣啦
佢買燃到大屋比你咩 依到係香港呀on9

做雞賣相買兩間都得呀,點會唔得?

講你又信？間屋俾咗佳仔

得啦 陳百祥

最怕潘母唔出聲

支持你出多幾句聲

小朋友唔知嘢
講啲嘢見老豆老母開心咪講多啲
係佢哋咁蠢當真啫

做咩唔叫民建聯同林鄭幫手啊
當初唔係好醒目搵民建聯幫手嘅咩
收皮啦仆街 而家先喺度賣慘情
咁撚蠢 抵俾民建聯利用

保鏢都唔撚請，有黑警任用

上年唔講？

陳同佳係靠自己本事依家可以日日住安全屋,點解要俾間安全屋潘太住

佳仔唔係有大屋咩？
要佳仔同個女冥婚 再搬埋入去安全屋囉

po出嚟做每日一笑

派帽所以要死？

唔知阿佳要屌閪嗰陣
有啲咩女服侍佢

有𤼎有高潮

佢就住緊間大屋，重有幾個G4保護緊，應該好安全

就算在生都未必做到啦

咁佢有冇話大個咗要派綠帽人哋戴，俾人中出到大肚？

2個都唔岩
好多悲劇既發生都唔係單向

咪搵建制賠返間大屋同2個工人比你囉

好柒

佢咁嘅樣有女朋友
可以派帽俾佢先至係最出奇

派帽比人殺比人報復係合理
男女都係

屌你老母根本派帽就抵撚死啦

泊個好碼頭咪有錢買大屋囉

among us
crewmate
we have one imposter among us

死無對證

你覺得小事就小事 人地覺得抵撚死就跟風
你呢d傻鳩真係最有獨立思考

都冇撚用㗎啦
佢而家成個潑婦咁做臭自己再令自己嗰女個朵再臭啲真係好咩？

咁撚淫 靠做雞？

雞女叫你哋落去住 下面有大屋

有埋保鑣

成件事最on9咪就係你地2公婆信左民賤聯囉希望你地個女來世唔會跟住藍絲父母

自己買 自己請咪有囉！ 搵民建聯幫手啦

佳仔住緊，搬埋入去要齊住囉

依d case 幾年都唔知有無一單
1. 台灣 2. 殺人 3. 著草 4. 後生 5. 案情簡單

幾時先起到派帽男

但佢老母搵民賤聯搞到香港雞毛鴨血就關香港人事....仲敢走出黎嘈真係自私到仆街

其實有無驗過BB係咪陳同佳DNA?

搵人叫張建宗出黎叫佢唔好再糾纏係個女被殺呢件事啦好嘛 要向前看

on99

綠帽都係啊佳仔自己講，死無對證。我就唔係幾信一個會衝動殺人嘅人唔會因為衝動講大話。

所以佳佳應該無罪
使唔使俾個大紫荆佢

首先你個女讀唔讀到大學
其次佢有無派帽佢自己知
再其次當初係你哋太港豬/藍屍
一嚟就搵民建聯

鬥慘？
周梓樂父母就真係睇唔到佢大學畢業喇

所以我一路都覺得通姦要浸豬籠

咁又唔好各走極端

你又唔好衝出嚟唔比人講佢派左帽比人

台灣當初咪就係叫香港政府交人過去審同埋取得dna囉，跟住咪就係發生修例問題..

搵建制派幫手嘛 係咁架啦

俾帽佳仔戴 而家邊個係源頭邊個係victim呀

咁耐都唔出聲
近排就日日出黎吠
唔係話你錯
但做人冇公關就食屎啦

所以呢件事其實黎得幾好
分清楚哂黃藍

呢個係法律上同倫理上既問題法律上殺人點都有錯但係倫理上佢殺左既人如果係死有餘辜既咁就冇錯。就好似死刑咁，如果殺人係錯既咁一個殺人犯去接受死刑咁判死刑既又係咪錯呢。

你個女得幾個機會做到
ptgf
醫生
律師
gbus
sorry 你個女只可以比個閪人屌
其他野個女個dse分乘3都入唔到

心態有D膚淺

完全唔同情佢。
一開始搵民賤團（依家話朋友介紹）
發覺俾人用完即棄先出黎嘈，時機錯哂，
無用架！

派帽就要死，咁口臭都可以架，你快啲去死啦

越講越變無我極境!!!!!個仆街陳同佳丫!!!!公義法治會制裁呢仆街冷血支解狂魔!!!!!

派帽都唔使死? 你條女係咪日日俾帽你戴? 由頭笠到落腳趾尾

自己冇本事住大屋要靠個女養
食屎啦
抵呀

周梓樂同陳彥霖都係

想點樣樣呀，一連幾日出來喊冤情，想香港人百萬人上街幫你討公道呀？

算9數啦，仲害香港人唔夠？害人精！

原來只係想個女買大屋比佢先咁傷心

有女友叫雞駛唔駛死
秒

有你嘅道理，但佢已經受了應得嘅報應了

港豬+驚青廢材老母
所以之前全年都唔敢出聲，到而家都唔敢好直接屌DAB同777

陳彥霖老母係黑心自私
講得出叫人唔好理，死左個女淨係想返工

宜家仲要出聲鳩噏，叫佢兩公婆去死啦啲底層奶共垃圾

住大屋，仲有工人服侍

你個女咪幫左佳哥實現夢想囉
只係對象唔係你地2老啫

其實睇完段片又覺得佢老母唔係果啲當個女搖錢樹嘅人嘅
買大屋請工人都係個女自己講
個老母都講到當初好難先生到佢
港豬老母嚟啫

最後好似買hsbc 咁，冇得收息lu~

民賤聯 識做啦

佳哥就住緊大屋養唐狗

去搵柒婆啦仆街

買左比陳同佳

收拾心情返工未?學下人地老母啦

陪牙佳去台灣再除冧佢
咁番到黎香港咪可以住大屋養黑狗囉

唔係個個似佳仔咁有膽色 真男人

咁係咪想陳生買返層樓俾你當打和?

忽發其想 如果當初佢唔生
今日香港係點？

仲好意思係到講，唔諗吓因為佢哋而有咁多人被迫害、坐監、流亡，甚至無埋條命。

講到尾又係自私，我只係諗自己，個社會發生嘅嘢都唔關我事

釋懷啦...林鄭話

其實佢老母都幾雷
做咩唔搵番holding先？

Cls

MK妹講野都好信

愛女孝順、乖巧 、聰明， 乖女兒=派帽臭雞

睇下係咪條女唔俾扑

反送中 死左幾多人呀 佢老母有冇出過一句聲呀
潘老母冇人會可憐你嫁

派帽就要死

俾兒登仔掌權實惡過共產黨

仆街

大粒墨就有

間屋同佳同管畜住緊

仲有專人服侍 24小時貼身保護

屌

抵死同要死兩樣嘢嚟

聽佢咁講 唔知重以為三大出身 品學兼優

帽都算，仲要大撚埋個肚，仲要話埋比佢知仲要比埋扑野片佢睇，唔撚洗咁下話

佳仔

要生其他男人b 冇錢俾 要你出錢幫手養就真

柒到

？ 可能我中文唔好

唔做雞 點買大屋請工人？

屈dee難得地好笑

物化女兒

女權撚呢

幾時傳？定9up？

有咩分別？我中文a

咪就係，一揾左成件事就唔同哂

搵民建聯幫手啦

冇人會幫你㗎喇

我哋係手足.....手足。

比你殺左人都屈係佢派帽
自己情緒激動先殺啦

何德何能 買大屋，請兩個工人

連登愛抖音

dllm

原來係心痛間屋

陳彥霖都講過

佳住夠話大個咗做嘢，一定要買間好大好大嘅屋畀我哋， 請兩個工人服侍我哋，但宜家乜都冇啦！

俾就要死

做埋全球女首富添呀

佳仔殺完人之後抗辯咁講

死左膠一隻 條撚樣口德分滿哂

殺人犯講野你都信？

我就係唔信
但你睇下d留言
大把人信哂

MK妹未結婚就比人中出, 可以有咩前途買大屋比你, 消費死者做乜鳩
人地佳仔今日心情不佳, 無興趣去台灣囉

唔派帽有咩動機殺？

釋懷喇

你還有林鄭呀

殺人犯心態邊係我地諗到嫁

同埋大把理由啦
鬧交/扑野扑得太激動唔小心/心理變態/條女頂唔順佢粒墨講分手/條女頂唔順佢粒墨唔想比佢屌.....

呢句話講得出口果啲都係仆街冚家剷架啦
養兒防老垃圾思想

個老母咁講嘢，當得自己仔女搖錢樹咁，教出來嘅都唔荒有人格得去邊啦。睇佢個女俾綠帽人戴就知兩件都係賤種，根本唔抵可憐。

依家仲想玩公眾聯署拉多次香港人落水，咪撚on9啦

做雞？

仲要自己本身都做唔撚到
幻想就多多
上一代真係好多垃圾過人、仆街過人既窩囊廢

你係牙佳

有咩老母就有咩女。老母就當個女搖錢樹，個女就俾綠帽人帶，根本兩件都唔係咩善男信女。咁啱係有個更加癲嘅出來殺人，完全係一物治一物，成件事唔抵可憐

你個女係人 人地D仔女就唔係人
哈哈

藍屍老母 搞死咁多手足
抵撚死

生多個再養過囉

搵人教佢講野搧情啦
咁樣講法好肉酸

咁即係事發時讀緊乜？？

Btw個女開埋啲空頭支票都當真

信政府唔怕

早知今日 何必當初 找民賤聯呢？

入紙追溯陳同佳囉

但阿佳有喎

咁間安全屋仲安唔安全

點唔信呀，唔係條女同佢講大肚比帽佢帶佢會知咩，on99

有錢仲唔買起陳同佳

我第一時間都係諗起呢樣

我傾向信佳仔喎
都有啲認識死者嘅人話佢公廁啦
唔係個個殺人犯都係反社會人格嘅

咁乖派帽大埋肚拍埋片

派帽仲要拍埋片比你睇點樣比第二條仔中出, (好似係)
唔係話佳哥做得岩,
而係呢個少世界少左個水性楊花既女仔對所有人都係好事黎

呢度係連登網絡世界
大把人吹到自己天上有地下無
機會到佢地手咪又係76咁

好似有ig

咁性濫交就唔駛死嘅

不過就容易招來殺身之禍囉

呢樣男女都一樣

重有牧師同你講耶穌，願諒和愛你的敵人！

好難得like 同dislike 持平😀

曉穎有冇講要溝左李家二公子, 將來同佢分身家?

dont get me wrong, 當然唔洗死啦, 但係繼續生存落去咪又係天水圍嬰屍囉,

佳哥都好慘ga, 頂帽咁綠

丁蟹理論

mk妹 讀書唔成搵到幾多呀

識睇要睇番逃犯條例時，比加超，大波華，淋病講啲大義說話，咩公義，伏法⋯⋯依家？哈哈哈

你個死婆唔好好睇住個女，十八歲已經跟過幾個男人肚都大埋，你自己有冇照顧過佢，你想食人血饅頭呀🤬🤬🤬🤬，冇人會眾籌比你架，台灣又啱啱放咗一單殺人案啦，唔好以為佢去台灣會判死呀，台灣法官都信佛，個個都唔想殺生架🤣🤣🤣🤣

咪撚係到扮獨醒啦 而家講梗佢抵撚死呀
關其他人敢唔敢落手咩事呀76 搞清楚先啦

唔怪個女細細個就去學點做雞

做多左啦

點抵死呀？ 比帽就抵死？
你有無了解過咩事嫁？
條仔仲有去撩其他女wo
你究竟有無留意嫁？

佢老母搵民建聯 幫唔到手先搵蘋果

順便搞掂埋陳同佳
潘小姐，報仇

完全睇唔到佢會去自首既理由
講真就算喺香港係軟禁都好過去坐監
淨係可以上網已經冇得輸

兩個都係衰架喇

自己教左個臭雞女出黎
要全香港人同佢一齊受個鍋
你老母唔死都無人啦
搵民建聯就預左咁既下場啦，藍蟲

眾籌未

Aguerose：派帽係殺人合理理由

呢啲啱做黑警呀，人材嚟

咁帶帽係佳仔吹出黎唔得？
On9仔塞返入你老母個臭閪度啦

佳仔而家已經做到

驚已報

搵民賤聯搬石頭砸自己腳

仲要住大屋又唔係臭格

愈睇愈覺得佢老母on9，
其實佢有無真正了解吓個女係點

平庸之惡咪係呢種

扮咩撚野

真，仲要日日有私飯

成班仆街連登Loser，積下陰德啦

有錢分分鐘可以叫埋女上房，點解要去台灣咁on9?

抗爭者條命唔係命
你個女條命就係？ 弱智老母

一石二鳥 又真係幾好喎

蕩婦係要落地獄
你燒比佢啦

紙造的嗎？

唔爭在話埋個女應承咗買半山豪宅飛機林寶啦

一開始搵民建聯已經知咩料

屌尻你仔都有埋唔撚係帶帽？個腦裝係屎忽度？

洗唔洗話有仔都係佢吹出嚟呀柒碌

下次話買半山豪宅比好冇？

唔喺撐佳仔 喺唔撐潘老母姐

連登係出晒名仇女架啦
總之女人就要從一而終
唔係就係臭雞就係公廁

等睇佳仔去做狗
送你落去同個女一家團聚